[眠建聯] 禁蒙面法推動組記者會 新晉矇眼KOL 劉毅

相信大家今日睇蒙面法都覺得on99 成個記者會不值一題
惟一最真心既位係葛珮帆講野個陣 佢黨友就算錢已袋都屌唔住 誓死都要瞓!!!

精彩重溫

農夫有云
香港人係鐵人 係最勤奮既市民
佢唔知我地每人都有同一個精神
就係無乜精神
呢位貼地眠建聯新晉梯隊 等我介紹下大家識先

先簡介下佢背景

民建聯南區社區幹事劉毅 真劍橋碩士
又狂讀書 又狂做野 唔怪得唔夠訓到打左10次飛機咁款
亦證明學歷同人既智力/良心冇直接關係
人一藍 腦便殘
人一紅 眼都矇

詳細資料
姓名：劉毅 Lau Ngai Victor
職業 / 身份：律師 (註冊資料: )
電話號碼：93864595 / 25552476
地址：錦繡花園 (Office: 香港中環德己立街2-18號業豐大廈9字樓905A-B室)
Email: victor@vlau.hk / victorlau232000@gmail.com
年齡 / 生日日期：27 / 23AUG1992
父母：劉豹 (2003年已一賤成名 )
學校：DBS, HKU(Blaw), Cambridge(Criminology, Huges Hall)
Facebook：Victor Lau(劉毅) - 已關
Instagram：vic_n_lau

進共經驗

古有劉江華 今有張華峰 後有劉毅
不過會唔會未推到蒙面法已經攰撚死左

Pish

個樣超毒

呢d先係高級紅

叫佢坐係假博士後面搶哂鏡

成功為選情宣傳

成日北上進共，會唔會叫得雞多冇精神

劉毅都尚且偷生，瞓吓冇壞

佢出選南區架喇一定 都搞左一排地區工作

細龜

究竟葛珮帆對佢做過咩嚟 幾多日冇瞓 可以黑眼圈黑過當眉

Push

pish

唔敢想像